見過manager級最好既待遇係點？

想比較下個市場, 歡迎吹水大會
私人公司manager級待遇又會唔會好過政府呢？
不過D grade好難比較

Lm

年薪500萬左右

咁撚正
如果我係老細 條友搞掂D野幫公司揾到錢
我真係理撚得佢係點搞到

btw housing ,bonus個D點？
聽過有D 結婚, 買車, 買樓都有補貼

睇下咩SCALE
細公司M 2X K都見過
IBANK analyst 40~60K都有

其中一個最好既manager 待遇，對連登仔黎講唔達標。但我都已經好羨慕

1. 年薪唔高，大約80萬
2. 每次travel , 每日有3000$ HKD津貼，一個月travel 10次左右 (歐洲，亞洲）
3. 必坐business class
4. 每個月有20000$ housing allowance
5. 每季可以拎公司40萬既衫著
6. 保險保全家
7. 仔女可免費讀國際學校到18歲
8. 香港揸車全數油費可claim
9. 雙糧 + bonus
10. 4天工作

好正基本上其他都可以計落年薪到
尤其渣車搭飛機呢D 管理級成日都要做

邊行

4天工作已經射咗

盛行

想做

如果指明返行業會易啲比較

邊行啊ching 我立即辭工啊

呢個只係base salary 唔高
但成套package 都好好

國際時裝品牌龍頭集團

係，所以養老工作黎，個manager 已經做左16年，睇個款都無諗住退落黎

一個月6萬6
番4日 其實唔低喎

咁高年資
Sen man level 喎
唔係m 仔喎

senior manager 黎，但間公司既M 既分別係人工，有無business 坐，同埋拎既衫quota 少啲，其餘一樣有

總之待遇一樣，只係銀碼唔一樣

咁銀碼好key
估唔到retail都咁好待遇

Bank bo/mo 都刻薄
一日上唔到vp

我覺得呢D公司好在 佢幫你禁低個收入
等你交稅 唔冼比咁多

歐美外資既retail 公司既高職位人仕待遇唔會差得去邊

不過平均幾年先上到呢個級數
Mt 可能快少少
銀行就一般5年到avp
8-10年上vp
想比較下

做trader 果啲唔計啦
另一個世界

係retail 界從MT 上穩陣
2年MT > 4~5年 AM> 3~4年M > 無限輪迴senior M > director 如果死左就可以上

138000k/month + 雙糧 / bonus / commission

似SM package

即係成8-9年先上到m
我以為一完左mt program 就m level

咁如果係又未必係勁jetso
等得有啲耐
不過4天工作係正

邊行
幾正

工程？

無諗過交少D税呢樣野
反而公司條數有呢D item,都幾特別

唔係自己公司 聽朋友講
都係manager級非director grade

月薪60k
極黃，反修例事件瘋狂罷工
Non peak season比同team同事自由射波
但每日最多射3個 不過射完唔洗假紙都批果日放sl

我覺得已經好癲

除左第二句我好同意

（under 我果個反而係 ）

另外一樣就係叫做有房坐la...

政府普通專業級 Pt 32-44 (7萬-11萬+2萬housing)都屌打佢la

我senior manager 無咩特別
係有車比佢渣 保險包埋仔女
不過花紅過150萬

邊行？

國際時裝名牌龍頭集團

邊一行？花紅過150萬好撚誇張

工程係年年一定過百萬睇幾個大盤

我剩係識一個銀行朋友，佢話有次check 個客acc, 4個月出一次bonus, 每次50萬，個客都係做銀行。

係唔係吹大左?
travel 10次，當你1日去1日返，要2日
即係20日
去歐洲起碼3日起，1日去1日返1日做野
仲點樣4天工作?

咁你去完歐洲番黎, 你無放果D 假咪變做CL囉

咁計法佢返工係唔需要返office
瞓醒就去機場
去機場途中打俾同事/做野
你開完會都要update下其他同事/老細

4天工作根本就做唔到10次travel
除非佢獲獲都係早機去晚機返

咁計落份工chur到仆街

我講緊一個月10次TRAVEL 左右，做時裝公司，PEAK SEASON一個月10次TRAVEL 係唔出奇，我PEAK SEASON 都TRAVEL 到仆街
香港>東芫>廣州>杭州>上海>北京>台北>韓國>日本>香港

計埋package
salary最少要x2啦